［黨校校長三大罪］ 1.禁貼連儂牆 2.DQ學生會 3.請親信做新老師 順德聯誼總會胡兆熾中學校長廖萬里

借朋友account 一貼

［黨校校長三大罪］
1.禁貼連儂牆 2.DQ學生會 3.請親信做新老師
順德聯誼總會胡兆熾中學校長廖萬里

其實校長以權謀私嘅行為一直都有喇，成日都要擺學生上枱，唔聽話嘅就無得留底，上年學生會原本有兩個內閣要選，其中一個俾佢DQ左，選都無得選，得一個聽佢話嘅可以選到出嚟，而啲顧問老師又係佢啲爪牙，所以民主墻呢幾年邊有嘢貼過出嚟，一早過濾哂。
新請嘅老師們又有千絲萬縷嘅關係，大部分一早都識嘅，都唔知係咪請之前一早夾哂數，ICAC都要做吓嘢啦。
黨校校長做第三年，呢兩年就新請左其中4個老師：
黎sir就喺廖萬石堂中學畢業
謝sir就喺廖萬石堂做緊主任降grade去胡中做老師，但就可以管晒成間學校嘅數
Miss邱同Miss陳以前又係黎sir嘅同學！

最主要係黨校校長嘅老婆喺廖萬石堂教梗

真係好多巧合呀，六合彩都起碼中四個字

推

推 我聽日會以學生家長身份去屌柒佢

哇我仲唔推佢老味

Pishhhh

搵家長去屌佢 俾啲難聽說話佢嘆 ，佢惡唔出啲乜野

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

萬里都算少數似個人的中共黨員

順德聯誼總會六間中學都不容許學生貼連儂牆，更不容許舊生回校分享，打壓學生罷課，各位兄弟出黎報告一下每間學校既情況！

不推不是人！

推呀

推撚爆佢 聽日屌撚死花生

Push

推 守護母校你我有責

大佬呀 聽個名都知紅底啦

唔好唔記得個XX聰

佢ICAC吿廖萬里啦！有冇咁啱啊！請晒D親信返來！佢一上任，就搵老師黑材料，之後又話要劏資源室，又話要拆咗校長室嘅廁所。我想講，校長室內嘅廁所從創校就有，你要拆可以，唔該問下已故校長同創校人先啦！你算條毛啊廖萬里！呢鑊有排你玩啦！你未上任果時，招校長還在學校，你就日日返來，有一次中帶埋你老婆，你個女返來巡視學校，入埋校長室，當時招校長還有嘢喺校長室未執完。廖萬里你真係好嘢，上任三年搞到胡中立立亂！首先喺架空副校長，然後特登完蔣sir，就喺遲遲唔開返個副校長位。其次，你鬧人就鬧得最癲！首先會計俾你鬧走咗，然後招校長新請嘅老師又俾你鬧走咗、之後長約老師頂唔順又走咗，現在連寶英、甘老師都走埋，甚至炒埋TA賠遣散費都要炒走晒舊人！
廖萬里，你唔好得意忘形，你都有今日！我要睇著你一步一步去死！直到你捱校董會炒咗為止！

推到世界另一端

聽朝見

出緊啦